［2020DSE自修］通識卷一+卷二Mock

話說今年DSE又遲左開考相信今年既考生都會好迷惘，不過都多左時間再準備，所以今次就準備左通識科既Mock比自修既巴絲們，仲邀請左日校通識老師黎解卷希望比大家作最後衝刺同埋重拾衝勁

仲有少量名額，誠邀自修通識既巴絲參加

流程： 事先係網上send考卷比大家，大家做完之後再send比老師改，最後就會係網上同大家解卷成個流程都會係網上進行，唔需要擔心浪費口罩，同埋呢個Mock都係免費既

卷一收卷時間：10/4/2020(五) 1:00PM
卷一解卷日期及時間：13/4/2020(一) 1430-1730
卷二收卷期限：14/4/2020(五) 1:00PM
卷二解卷日期及時間：17/4/2020(五) 1430-1730

有興趣既巴絲可以係google form到留低聯絡方法，會再PM大家詳情,名額先到先得啊
*自修生優先，如果最後仲有位可以俾埋中六同學仔
Google form：

利申1:到時聯絡大家既時候可能要出一出示自修生既證明
利申2: 社福機構舉辦既, 已補貼

自推

Push

推啊

向十連進發

六連

七

冇人回咁慘？我幫你

。。。。

連登有愛

繼續推啊

有問題既都可以係到問下

幫推下好有心

多謝絲打

有無其他科無retake通識

暫時黎緊都無 因為基本之前都搞哂

話說今次呢個mock已經額滿 希望各位考生都可以捱埋佢